咁多人嗌獨立又激死美國喇

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

即刻收返個人權法

唔識靜靜地贏

堡主 鄭俠鬼撚到

天仔

國際戰線輸了

侵好似準備同中共deal了
香港人玩完

害死人啦

搞完加泰再黎維吾爾集會 而家仲要嗌獨立
係咪想國際戰線輸 失民意 ？ 擺明係鬼做！

不嬲都話陳浩天係共諜